黑警不如拉鳩高盛啦，做保薦人都唔護盤，屌你老母

今次真係中伏鳥。

仆街高盛同中金對調左玩法